Het was lang na zeven wanneer Campbell kwam terug in de bibliotheek.
Hij bleek, maar echt rustig.
"Ik heb gedaan wat je vroeg of ik dat wilde doen," vertelt hij mompelde.
"En nu afscheid.
Laten we nooit meer zouden zien."
